日本香港潛水BSAC?

有冇巴絲知道日本同香港有邊間潛水中心認可BSAC OD 牌？英國啲水凍到pk一般15c 樓下，冇dry suit 想死，攞咗個牌之後就不了。